有冇手足提提我呢首椎名林檎係咩歌

最尾果首

今期流行

今期流行 流行椎名林檎

ching 個gag玩左幾十年 唔厭?

神作

係喎一陣開個post傾下隻新碟 仲好

唔係佢自己唱無買到

spitz主音翻唱果首 再加埋 新版本能 好正

咪寫咗 虚言症 囉
btw 我都好鍾意依場live

我記得樓主之前開過椎名林檎post

最尾卡通片片尾曲果首呀 師傅

ching早一兩日都有個